全能既連登仔同我入黎！

無既 想問下stat

我深信各位一定解到既
利申 數學垃圾